同一時間，睇吓亞洲四小龍之一嘅新加玻點睇香港?

話香港人racist 但你叫香港人honkey

唔好睇少呢段片, 我seach "hong kong american flag" filter: "this week + most popular"
即係全世界都不斷睇呢段片, 畫面係核突, 同溫層一定明白體諒, 因為背後巨大國家機器一直殺人, 拎住殺人犯嘅旗去受害者現場, 無死算係咁

坡狗 wfc 成班奴隸咁樣 明明自己有民主 但係個個都自我收皮 抵撚死

坡狗食屎啦
嗰度啲電台攝影師都串到爆

天琦排隊嗰日叫一個矮柒肥阿叔記者影完一次唔好再喺咁影，叫咗好幾次都唔應，
咪問下佢邊間電視台，
佢老母好撚串大大聲屌「我新加坡電視台嚟嘅，講你都唔識架啦」

但係其他國家未必係同溫層
好多淺黃
從呢段片既回應我對新加玻人好失望
香港同新加坡仍是否朋友???

從來都唔係朋友

從來都係想香港死

係死對頭呀巴打，佢地想我地仆街好耐架喇

屌你老母死坡狗

唔好click 入去幫佢加view

做自己事 佢哋膚淺佢哋嘅事唔使理 Report條片

根本唔需要理，冷處理就得
新加坡呢個獨裁地方既政治言論？？？Who fking cares？？？

唔好on9
新加坡從來都冇同你fd過
人地睇你唔起仲講乜撚同理心？
新加坡出名政權奴隸黎
你唔撚同佢地一齊攀附政權
咪顯得佢地好撚奴才囉

Ager, report, 上一頁

抵佢地成世人無得食香口膠

李顯龍佢地有份選？

不嬲唔係，垃圾坡狗

坡狗活係極權之下都唔反抗 收皮啦

坡狗快D融入支那

我公司嗰啲新加坡同事都係 其實佢哋好似大陸人
冇乜禮貌又冇乜教養

我最討厭的國家top3 坡狗 中國 馬拉

波狗點睇關我撚事咩 歡迎佢地做支那人

如果俾我選擇
寧願做新加坡人或者澳門人
唔搞咁多政治野

新加坡好多大學生都同情香港大學生

利申：nus畢業
有好多當地朋友

人地民生醫療都有好好保障
反咩撚野呀

我都明wfc
但佢地用英文同樣打緊國際戰線

其實諗深一層，好多新加坡朋友都係睇TVB, 佢地由電視接受的訊息係同香港人睇TVb一樣

但私下會問我其實發生咩事，我就將所有黑警打人、廢佬打人的片比佢地睇
佢地都好同情我地的情況

人地攻府連設計一個交通燈都會保障長者安全
呢D先係好攻府

又要重提0票當選嘅現任總統Halimah

好多新加坡人真係五毛黎
你睇scmp comment啲英文十個有九個都鬧示威者
一半都係新加坡人
真係影響緊外國班左膠

公司大老細新加坡人 好撚7刻薄
又麻撚煩

算撚算啦 對呢啲習慣喺極權國家生活嘅等籠中鳥唔應該有咩期望
Btw支那支那支那支那支那支那

( Show Blocked User - 明J俠 )
五毛

大陸都有醫保 仲好過香港 你唔返去住

玻狗鐘意被管束，永遠活喺監視之下！

最搞笑係不可一世得嚟無人識佢
以為自己亞洲第一，但係國際上真係完全唔入流
就好似一個全班考頭幾，不過自以為是，其實係無人侵佢玩嘅毒撚同學

Exactly

收檔啦
人地新加坡成個社會福利網都好完善

坡仔係自己國家都唔敢講政治
一講政府即刻收聲
電視台日日喺度重複播低能節目
啲坡仔反應勁慢
都唔知係咪因為啲電視節目搞到佢咁
定係有其他原因

關咩事 佢哋不嬲全國上上下下都奴性重 鍾意服從權威

Yes sir

Same

人地傳媒冇香港咁衰
唔會講太多負面嘅野

無視得啦

咪學支那人咁玻璃心

所以咪話佢哋金絲雀囉 生活的確係唔錯啊 但係成班人淨係可以好似機器人咁生活 嘈幾句就已經俾人拉

「講你都唔識架啦」自嘲feel

拉

真係笑撚左

我哋90%血統係華人所以我哋就係中國人，不過佢哋唔係

goodest logic

中華人民共和國星加坡特別行政區

嘩你坐咗幾多年
呢個問題你竟然敢係到問

馬拉人算幾友善

佢哋淨係對支那人差

by the way韓國冇份

俾我就接受
好過有所謂民主但係經濟動盪
新加坡安居樂業有祥和氣氛
我覺得呢d先係華人追求嘅普世價值

真係搵人搞搞YouTube戰線啦，成堆外國五毛同深藍，我真係日日都講，講左好耐

之前已經唔係有個馬拉youtuber
講過話一部份中國走落黎嘅人
都係會keep住接受中國媒體嘅洗禮咩
其實除咗佢經濟地位之外
我唔覺得呢啲新加坡人同大陸人有咩分別喎
係識英文嘅五毛
youtube真係比五毛洗咗好耐
有心人可以去反駁下
但我認為應該集中twitter/reddit

坡西不嬲都唔鐘意香港人架啦，佢國家味又係一黨專政

係
做服務業就知
啲新加坡人煩撚過香港人
你知唔知有幾難

你回緊條友我一早完全封鎖咗 你係咪都係5毛
無自由點快樂？

YouTube有國家機器

新加玻已被中共收買，已不是香港示威者避難的安全地方。宣傳言論當然親共，不願支持香港

我聽過 花名叫悉尼老鼠

唔想知佢地點諗
新加玻冇自由想香港同佢地一樣咋

死臭鳩玻
好撚多又無乜料又煩又串
識兩句鳩屎singlish就扮哂鬼佬
屌佢老母

我叫左個frd覆左最後嗰條友，大家入去like下支持下

從頭到尾都失望過，新加坡一直都咁想香港死，我奢求新加坡可以stand with Hong Kong？

不過你呢，就可以收收皮先，單機啦你

你竟然以為佢係朋友

星加坡基本上極權嚟架喎

北韓對你來講應該幾合適

本身有南泡 但係6月開始佢地好支持我地所以改左觀

冇言論自由你連喺度鳩噏嘅機會都冇呀

新加坡舐開共，一路都想回歸祖國

其實華裔嗰班只不過係識講英文嘅中国人

新加坡係馬拉棄兒

玻縣始終都係玻縣，只係中國一個縣

坡狗咪又奶共

民主自由係基本人權
同你「搵食」既價值一樣重要
全世界只有中國人先講得出「民主唔可以當飯食」呢句說話

大陸無左香港=無左個國際金融中心
新加坡係國際金融中心 又羨慕香港有大陸做靠山
不如大家switch下喇 滿足三方願望

係港豬眼中 有工返->有糧出->好快樂
物質享受>>>>>>>>良好既社會體制

坡豬殺到埋身仲發緊夢

最尾嗰段咁似林鄭嘅？

睇開佢地fb news pages就知佢地係講英文ge北韓人

借個位謝謝

同我推爆佢！如果唔係，整個運動就玩L完！如何對得住過千死傷！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

佢應該係憎馬拉既華人賤種，唔明馬拉人

你都痴撚線 香港幾時同新加坡係朋友
新加坡不嬲係極權國家
瞓醒未

新加坡人一向都睇唔起其他亞洲人 以為自己係鬼佬

Wfc about Singapore ?

坡妹其實同大陸女人差唔多 成日諗住用西勾引鬼佬移民走

真係唔識新加坡係中國邊個省架

香港人係亞洲最高質嘅華人都唔會睇唔起外國人
坡佬唔知係因為教育原因定點，真係幾惡頂

幾時係朋友
不過新加坡咁撚cheap
做咩要做朋友？
奴性重撚到，獨立國家都想走去奶支共
呢d真係狗奴才，成世既目的就係揾個主人

收皮啦坡狗

Honkey 喺外國係正常簡寫for Hong Kong People，一講起你黎自香港就會用Honkey，唔係racist ar

用安定繁榮既經濟換取自由 新加坡人一早對極權麻木 已經唔係呢幾年既事 但如果香港可以好似新加坡咁人人安居樂業我諗都唔會咁多人咁大怨氣

oh 才疏學淺
因為佢最後仲話donkey
Google 又話係蔑語
咁我保留觀望態度

Hong Kong 🇭🇰

好彩我地係香港人

97前香港人對台灣人都係咁、所以而家台灣人見到香港，雖然有啲同情，但都覺得香港抵死

新加坡同馬拉都係咁上吓親共
撐共又唔會影響到自己，但有利益
邊個唔想

新加坡一直都係垃圾國家嚟

坡狗直送大灣區

返大陸追求華人民主啦

香港造成咁都係因為政府太無能嘛，所以大家先要自發去光復香港，拎翻香港人嘅尊嚴

大陸accent英文

gum is racist la them fuckers

將一個冇自由冇民主嘅小國同香港比把鳩咩

不過講真 香港人都有自視過高嘅問題
雖然有啲嘢係事實 但謙虛一定唔會蝕底
呢樣係李嘉誠教嘅（佢紀錄片講過2x歲如果學識謙虛啲嘅話會學到更多嘢）

BTW 唔記得咗講返
1020九龍民陣大遊行

Singlish真係好撚on9
咪即係小學班擺撚老師話我哋d Chinglish一樣

乜唔係中國星州咩 佢啲有種炒米粉好好食㗎

好撚多新加坡馬來西亞華人睇埋啲港人港地垃圾page架 尋晚用男朋友fb佢啲馬拉華人frd share左條片話我地打鳩個的士司機，所以佢先撞向個鐵欄，然後隻字不提斷腳少女，屌佢老母嬲撚到我覺得就黎要開埋呢條戰線

我諗要教識埋西方國家點樣去對待新加坡呢班英文母語間諜

世擇 根本係行緊帝制

有民主?

廿幾歲人要學識謙虛好難
anyway以前香港係威嘅，地方細細但有知名度又有錢

咪又係嗰班撚屌收成期香港人
乜都唔柒理淨係搵食
搵到幾個錢就以為自己好威
獅子山精神吖嘛
淨係六四嗰年叫做關心過世界一次

雨傘後嘅香港新一代就唔會咁柒

傳送門 仲要有千幾個share 講真 佢地好多都係後生移民香港去新加坡 我男朋友屋企人就係老豆香港呀媽馬拉 親戚大部分都係香港 高學歷個個唔係做銀行就律師 但竟然仲信呢啲垃圾propaganda 真係好撚失望

你試下拎啲納粹旗去集中營or紀念碑

你淨返隻手指甲出返嚟都當你贏

班坡狗以為眾人皆醉唯我獨醒

啱啱相反

但佢哋好撚自豪

垃圾玻狗
連字都要用支那殘體

思想都係勁大陸 話新加坡教育好又有樓住 唔仲意香港

我心諗 咁你咪撚黎啦dllm

以前嘅香港就等於廿歲嘅人
啱啱有錢 以為自己好撚勁

而家唔會啦
我諗就算香港重光之後幾有錢都好
香港人都唔會咁串 睇唔起人

有新加坡朋友
可能一百個得一個係深黃
佢完全支持勇武
見到近幾排屍體發現同dc9恐襲覺得好嬲

日日屌尻popo
但佢都驚俾pap trace 到
所以好少發表意見
係極權國家貫切擁抱民主自由實在難得

一直都唔係 最想我地死 好撚驕傲嫁人地

設計撚：

佢哋啲美感其實好撚差

True

同過佢哋做嘢
轉數又慢 又冇創意

點解要理豆豉國點睇

新加坡冇民主 不過大部分人都安居樂業
滿意政府既比例高

唔爭氣笑左

新加坡不嬲垃圾開
之前連登仲吹奏

咪撚on9啦 新加坡係最想香港死嘅地方

尋晚先妬新加坡同事講開
佢話起碼香港仲可以反抗
新加坡已經捉晒返去，唔洗審訊就入獄

新加坡就係理想中既中共國 但所有獨裁政權都有個問題 權力集中導致制度腐化 最終走向內在or外在崩潰

我唔覺我公司個幾件有幾高 民間記者會英文水平仲高

佢講明係社會基層，或者真係搵食艱難，想搵無憂富裕既環境係好正常既
之但係望遠少少，犧牲民主，即係犧牲左人民自我修正既機會，只能望天打掛有個好領袖。如果無你就硬食架啦，咁咪即係香港，有分別咩

扮有要求 但又唔識野

老老實實如果香港可以安居樂業 我可以放棄民主

推, 要聽多啲唔同既意見, 成日活係同溫層好容易會自我感覺良好, 跟住就出事.

政治係咁, 永遠都有人全力抹黑, 波佬諗法 WFC, 過多十年他朝君體也相同
反而歐美諗法先係最重要

坡狗不嬲以為自己高人一等

之前youtube聽到呢首歌，其實香港同新加坡人面對嘅野都好相似，分別只係在於香港人已經普遍清醒左，但新加坡人仲未。

咪就係一個政府夠持續，而唔係好似西方咁耐不耐又選舉、耐不耐又推翻呢個總統果個總統，啲政策咪容易冇連續性，穩定嘅政府同社會對發展好緊要。呢d好似以前讀中化都講過。

咁我睇YouTube都有英文評論，其實正面負面都佔一半半。只可以講裝修果啲好影響外國人對件事觀感。

李氏王朝

經濟好時 仲壓得住
經濟一轉弱 係咁先

冇民主扮有

穩定所以中間發現有人濫權就攬住

你呢啲言論咪就係所謂「維穩」
中國咁「穩定」點解咁多人去加拿大/澳洲/北歐？
我覺得後者點都比中國「穩定」得多

假安穩 點都比唔起真係有民主嘅「動盪」
對發展好緊要？咁點解中國咁穩定但係仲有咁多窮人？

利申半香港半新加坡人 想講新加坡官媒已經用緊香港單嘢做維穩 大肆宣傳 啲廢中廢老太多都信晒 仲睇埋cgtn 所以乜鳩都唔知 但係鍾意大大聲屌 不過沉默太多數係支持嘅 我冇記錯六月七月次民調發現七成以上受訪者某程度上支持示威者 有好多新加坡meme pages 好似 wakeupsingapore 或者 socialstudies_textb00k 都好支持 不過成日比新加坡政府用fake news law打壓 del ac

呢個先係我期望嘅回覆
我唔想盲屌新加坡人
因為新加坡好多嘢都係我理想中香港要有
只係新加坡個核心仲係極權
希望他日光復香港後就係光復新加坡
大家覺醒之路殊途同歸

同意 ignore佢地就得 唔好同佢地嘥時間嘥口水

香港人收入仲係台灣幾倍

一個香港中學教畜人工可以高過台灣市長

試下去帶新風向 新加坡要回歸中國 炎黃子孫

加拿大/澳洲/北歐-->唔見你用意大利.希臘.菲國做例子..所以你咪就係要安穩+民主 > 民主..所以都係安穩行先.本質上同我地揀新加坡有咩分別

其實新加坡反對派好高質 選票佔比其實人年比一年多 不過新加坡老一代求穩 又見李光耀嘅成績 所以盲撐人民行動黨 反對派可以比政府用修改法律作為手段DQ 加埋對政府不滿嘅聲音同批評一大聲就會比官員用佢哋龐大嘅財力告誹謗滅聲(新加坡高官人工高到仆街 上年佢哋仲夠膽投訴自己underpaid 可見佢哋人品) 所以撐香港 撐反對派嘅太多唔會太大聲 亦冇膽行動 做成咗太多撐政府嘅假象 ks一講gst加2% 公共交通加9% 佢哋已經火遮眼

新加坡人算鳩數啦，你當佢地係70-80年代既香港人

啲廢老一定撐 成日話咩有中國做後盾幾好幾好點點點 dllm佢哋喺後面唔似後盾 似backstabber喎

啲狗改不了食屎, 民主自由都唔支持

amos

獨裁共產主義國家學人講自由，咪沖出來柒啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

人地係串得起的 香港比人賣左咁耐 咩優勢都無晒

由四小龍開始就唔係朋友

政策好多時都係由公務員去諗有個制度去manage,總統好多時都係簽名，坡狗都係個精英制度;人少;軟性壓力先work
個制度唔work先要超人

其實新加坡醫療係貴到仆街，公立醫院住一晚都過千（港紙），邊有香港公立醫院住一晚都係$120呢支歌仔唱。如果你係新加坡大病要做手術，你如果無二十或三十萬揸手，之前又無買保險，都真係可以等死。

唔駛理佢地！
等佢地自己繼續圍自己個爐！
(唔好去CNA FB睇，睇留言會睇到吐血。我已經放棄咗同佢地筆戰。)

我係星洲個時，D人成日問我 “乜香港無XX架咩”﹖
其實，從來，香港人都懶得同星洲比較。
香港人唔會問 “乜星洲無XX架咩”﹖
係佢地自己不斷同香港比……唔抵得香港一個 "城市" 羸過佢地一個 "國家"！

星洲人，如果無咗佢地個政府，佢地根本乜都做唔到。

講得好中。
一針見血。

唔講定唔講得？
唔講負面野唔等於極權唔存在

大新加坡人真係以為優秀過白人㗎工作關係有好多新加坡同事

其實李顯龍有佢地份選既，只不過執政黨人民行動黨用一切手段操控選舉，例如自己定立選區範圍，用社區維修變相賄賂人民等方法，令自己穩操勝券。再加上長期洗腦，好難唔贏。

中共用毛澤東做萬人迷，新加坡用李光耀，同樣玩法。

如果中國宜家有民主選舉，習近平一樣會贏，因為中國人已被洗腦。

波仔同香港不嬲都係完完全全既敵人同對手
一定唔會想你好
大家無論環境,處境,優勢,主要產業都係極相似
完完全全係互相眼中既最大對手黎

我對坡狗唯一印象係佢哋會剩係識用自己d 有口音嘅英文打飛機

一講咪比執政黨告誹謗囉
最興嫁啦
一年都唔知告幾撚多千人

trade off 係好多星洲人識講中文，不過唔識寫同睇。
如果香港行英文教育，結果都會一樣。

新加坡連集會遊行都係犯法
發達國家嚟講新加坡嘅新聞自由係極低

垃圾國家 淨係得錢食住同工作 老闆個個都渣到盡

無民主既話，長期黎講國家一定會獨裁，可能快樂既得一代半代人，之後大家就會受苦。

我覺得新一代英文普遍係好左好多喎。

巴打多謝你支持香港人
希望有一日新加坡都可以同香港一樣呼吸言論自由嘅空氣

直頭會人間蒸發！
余澎杉其實唔算最差，最少佢件事有人知道，又走到去美國接受政治庇護。

其實可能係坡豬眼中,
香港人都係咁

分別在於新加坡人甘心俾人獨裁統治,
香港人唔甘心

係！佢地控制媒體，反送中好多報導係一味偏藍，而且有FAKE NEWS。

佢地根本好驚星洲新一代學咗香港年輕人咁反抗，所以要控制報導，抹黑等佢地唔會學。

fb出現既五毛有一大部分係坡狗

因為香港發展水平比你所提嘅例子高
中國發展低要極權 維穩係佢嘅事但唔可以拎同一套 去 應用 一個發展程度比 中國 高咁多嘅地方

我明我係自私，鬼叫自己無用
我都衷心想香港人可以選出自己嘅政府
建立一個更加好嘅社會必須要有個好政府

爭取到食香口膠未？

佢地會好開心咁同你講︰我可以用CPF俾！
不過佢地傻傻分不清CPF 根本係自己荷包嘅錢。

我識幾個新加坡朋友 佢話新加坡人係唔會反抗嘅就算自己唔鍾意嗰啲奶共嘅官員佢哋都係咁選嗰個黨

波仔華人就嚟畀印度人取代㗎喇班傻仔仲唔反抗

佢哋淨係識喺嗰個網站 EDMW (即係話新加坡嘅連登) 願社會嘅問題

黐得我哋香港人會抗爭同共產黨打對頭咩

其實係，無民主下產生既政治言論係毫無意義的。
就好似班中國生蕃講野咁，佢地既言論根本無辦法化成政治效力，無必要重視。

其實新加坡嘅年輕人係支持嘅
不過依家情況越來越複雜
佢地唔明又退化翻去

住院既話用CPF只可以用小小，自己都係要出一大筆錢既，除非你預先有買保險。

香港同新加坡嘅關係不嬲都好似全班第一名同第二名嘅競爭關係
第一名有先天優勢(英國統治)又有後天努力(香港人咁鐘意翻工)
作為第二名嘜春都無，又無先天優勢又無阿爺撐腰，成日唔gur香港，覺得香港根本無實力只係有英治過同大陸開放改革先可以亞洲發到圍，
因為嘜鳩都想抄香港，以為咁樣就可以做到亞洲第一
所以如果香港仆街第一個拍手嘅唔係中共唔係林鄭
一定係新加坡，因為咁佢就可以取代同穩坐亞洲第一

坡人可以不理，佢地嘅教育令所有國民都自大，但同時又自卑、妒忌。

touch wood 我未試過，我個CPF 戶口係0

講開又講，CPF 又係一個騙局……。

依家呢到無人識你呀，人起朵你起朵

新加坡好難超越到日本同南韓吧
華人國家計又超越唔到中國大陸

食飽飲醉有靚屋住有錢洗邊會有人提自由? 提公義?
因為你跟本唔知自己比人圈養緊
開開心心過人世

其實不如香港人同新加坡人完全交換住
我幾好奇到底會點

真
好多FD既FD係坡佬
全部都覺得香港人暴力唔岩

但係從來無諗過最根本既原因係乜
你叫佢地單細胞生物都不為過

佢地連反抗（和理非）都唔敢，又點會認同到暴力（勇武）？

佢哋對香港有一種莫名嘅敵意
政制上民主但實際上獨裁，人民亦都非常甘願接受呢種獨裁，所有反抗嘅都視為異類，不妨重溫一下余澎杉有咩下場，所以不嬲都唔係好care佢哋點睇

個人覺得要aware返有部分留言可能係五毛喺度分化

之前係reddit都有同玻仔鬧過交
個topic大概係話邊個亞洲國家最似西方
我話香港，之後有玻仔寸我話香港連民主都冇
我話you guys cant even chew gum
之後就俾一堆玻仔追住黎鬧

最想香港死既就係新加坡

勁多P牌覆呢個cm

同埋唔排除有五毛喺度分化
大家睇路

推呢個
根本youtube同連登好多五毛喺度分化

咁你地示威有無留返個交通登比長者呀？
P.S.：係政府，唔係攻府

燈

呢論點真係好天真。
一個地方無民主去制衡政府權力，一開始睇落安穩，但長久以後一定會走去極權，人民就要好似香港人咁反抗起義，走上用無數鮮血同性命築下既道路去推翻佢。
共產黨一開始都係話自己係真·共產啦，最後咪又係獨裁。你依家去問中國人佢地穩唔穩定，佢地都一定會話自己好安穩 佢地唔會知自己食既野，飲既水既污染情況，bb食既奶粉，打既疫苗有無問題，因為佢地既資訊係極權下已被篩選控制。就算知，最多咪死死地氣走去其他地方買。
順帶一提，中共班高官食既飲既野都係特別供應，民間係買唔到的，所以人民點死都係佢既事，就好似班離地中產咁，關我咩事？

有抗議？咪解決提出問題既人囉，咁無人提出問題，咪好安穩囉。
政府改善情況？睇政府心情啦

根本上獨裁下，最後所有權力都會番番獨裁者既手中，因為人既本質就係自私，貪心。

人民追求民主，唔係為政治權力，而係為制衡極權從而達到更長久既安定。你話中間有小波浪，但都好過獨裁下烈士革命咁慘盪啦
民主唔係一百分，但起碼一定比獨裁呢個一路自我跌分既政權高分
如果民主目前既制度唔夠好，就應該諗點樣去改善呢個制度，令佢更高分，而唔係走返獨裁嘅道路，重回零分。

啲聲洲人基本上憎人富貴厭人窮又嚴馬來西亞

iq又唔夠香港人叻

星加坡人iq好低嘅

中國的新兒子

好多坡人未識分 “不能” 同 “不為” ……
佢地以為 “不能” 係 “佢地自己嘅不為”
都係同一句，夏蟲不能語冰。

IQ排名低過台灣

新加坡等極都等唔到香港死
隨時攬抄左完俾佢過左頭
光復香港之後幾年又追返過佢
係容易D令人妒忌架喇

咁大鑊 台灣好似已經唔高架啦

班坡狗死得未 死番去奶共啦

搵唔返篇原文，早一兩個月睇到。

依家上網搵到個份係香港/星洲雙第一。

原來台灣都唔跩
香港人IQ高就梗架啦

中國新加坡省

班坡仔連民族同國籍都未識分

四小龍, 而家除咗坡仔外, 其他3個: 韓國, 台灣, 香港都有過民主抗爭的歷程, 甚至係東南亞, 連菲律賓, 泰國, 印尼, 馬拉都同緬甸有過爭取民主反抗獨裁的運動, 從無到有去爭取先會識得珍惜, 呢點坡仔係恨唔到, 冇永世無機會去體會.

李光耀第一個話自己係ethical Chinese but not Chinese,玻仔傻左?

唔識又真係好正常

台灣人犀利，我都睇小咗佢哋
港日韓三甲就唔surprise嘅

新加坡人咪當年嘅港豬，香港好彩有柒婆，新加坡差一個昏君

你都傻嘅 人地一向都唔係當你香港人係朋友
不嬲都係想將香港人踩下去

經濟一差就知

9成都係順民同愚民嚟，
有1成好清醒有支持我哋嘅，

同香港都有藍黃一樣

使撚黎乜
你會唔會介意北韓點睇香港啊

垃撚圾坡狗

乜撚都管曬都叫唔衰？個小朋友要座監根本唔係同一個水平

星洲已經開始咗經濟衰退。
香港要攪埋反送中先開始有經濟衰退危機。
咁好難怪人地葡萄嘅……

坡人

附文︰

市民安居樂業 社會祥和
對華人嚟講先係普世價值

新加坡都有人撐香港架
佢地覺得中國搞完香港肯定全力搞新加坡同台灣

從來都唔係朋友，只係競爭對手，夠膽講亞洲區內最想香港死ge 一定係星加玻。

佢地咁撐中共都係想香港快d死，你試下問d玻佬願唔願意拼入中國做新加坡特別行政區，一定耍手擰頭

新加坡係出賣靈魂嘅地方

日韓地位係難超越，香港都未必有能力好似日韓咁擁有大型國企啦，所以我係講緊四小龍嘅地位
而且日韓呢啲亞洲中堅都有衰落跡象（無80,90年代咁勁）
但係呢個世界一直都變緊，不斷會有新興國家汰弱留強，取代日韓某部份地位
中國本來都打哂飛機話自己世界工廠啦，呢幾年都俾越南，柬埔寨呢啲新興工業國取代

如果係好似英屬香港就可能多啲人buy
但新加坡係管到好嚴 你係批評都唔批評得個政府 做乜都管住哂
Btw西方尤其美國認真垃圾 成日選總統都世界最強國 北歐係民主的極致 唉但人地又生活質素地表最強 點解會咁架

啲玻仔可能一開國個刻就想我地死，仲點有可能係朋友

每個有蝗狗住既國家 都有一毛駐場架啦
第一日知咩 ?

仲有, 係人都知班一毛狗喺各大平台插哂旗
有撚分地區咩

真係唔識

所以香港人真係同上面啲生番有根本嘅分別

撚有民主

有 點會冇 只不過佢哋真係自願成世投比同一個黨咋嘛 搞到變相變咗專制政府

我地比支那蹉跎左
接近三十年發展時間
玻狗先話可以差唔多超越香港
呢個係可悲定係可喜

死坡狗

人地啲人被威權統治咗咁耐，
世世代代都純過綿羊啦
自由係咩嚟㗎?民主食得㗎?人權值幾錢呀?
佢地連人文藝術氣息都無呀
同佢哋講呢啲嘢 佢哋就真係識條鐵啦
錢係識搵but nothing inside

搞到code mixing 講中文講到1999
有時候寧願正如一種語言就好

中共係想將香港完全掌控
但坡狗係想香港死得撤撤底底, 香港唔死, 新加坡都取代唔到香港

哩個世界咁多人咁大，一定要有一個管理者，個個就係政府，民主與獨裁只係唔同嘅管理手段，只要令到人民生活安穩豐衣足食就係一個好嘅管治方法

星加玻係咪想香港死好耐

chew gum pore

以前唔敢講
但係而家我諗全球都有同一個答案

小心又比人控制仇恨啦
SG係想香港死 不過係政府既事
好多新架坡人同情香港
只係報導出黎或者放大既都係屌

利申 條女坡妹 身邊既人都鍾意香港
(因為四季分明 有冬天)

星加坡一向好獨裁與奴才思想

只要係有自由思想既都唔會覺得有問題